香港警察打女人 被勇士反砌後掹鎗

813機場出真槍

勇士救女人

張超雄救公安